後門狗hkuspace一問

廢jj dse英文有4入左太空讀媒體
Media cultural and creative studies
想請教師兄師姐知唔知哩科伏唔伏
啲levturer掂唔掂
易唔易升返ugc
Gpa要幾夠先有機year1升到
對太空同自己都無乜信心

dse 幾多分

引用：#1高飛導彈 • 17m
廢jj dse英文有4入左太空讀媒體
Media cultural and creative studies
想請教師兄師姐知唔知哩科伏唔伏
啲lecturer掂唔掂
易唔易升返ugc
Gpa要幾夠先有機year1升到
對太空同自己都無乜信心
編輯引用

伏
垃圾科

19分

點伏法

點解你dse可以英文有4
retake算啦

已quit，利申過來人
想知多啲留個tg

利申 3.9x gpa 太空人 可留tg

認受性低
乞食

請加

ANS jj, 我都想避開killer ,希望各位ching指點小弟

收皮啦後門狗

人地最後入返大學你吹咩

你都做過一年